艾斯卡諾彩蛋?(七大罪)

最近個幾話爆左傲慢係有四大天使既恩賜

之後記得前幾集同團長打時 開天上天下 隻眼好似怪怪地 再翻睇 原來當時隻眼變左女神族隻眼

艾斯卡諾真身可能唔係人類係女神族?
抑或係真葉好似其餘四天大使咁附身左落艾斯卡諾到 所以有2 個人格

CHEAP晒

仲以為好撚勁

咁啫真葉可以秒撚咗男主

動漫幾時先追到 幾耐之後既事

動畫就動畫啦，動你老母漫咩

我鍾意點講就點講 你吹尻得我漲咩？屌你老母

柒撚左就收皮啦屌你老母

對眼唔同
太陽形狀咋

伏筆同彩蛋都唔識分？

風車形

正午無敵仲唔夠

本身以為佢人類，仲要獨有技，依家吹到女神族技嚟，屌啦

本來以為人類有希望

點知兜個圈再話番你聽，人類係低端人口 係垃圾

仲有最後希望「班」

班係終極垃圾 只係一隻小强

次次第一個比人打到仆街

最高人氣應該係佢
本身設定好正
屌佢又話係女神力量

佢有一幕是咪吐血?

佢算係咁啦
團長比人殺個陣一堆十誡,但都偷到蛇女咁多粒心

係
比團長打完未好返

記得作者話七大罪入面個個人種族都唔同
所以佢肯定唔係人類，係估唔到吹到係四大天使

另外5個係魔神 妖精 巨人 人類 木偶
佢同瑪琳係咩？

暴食係賢者個邊

瑪琳係賢者 傲慢應該係女神族